正式宣布周庭俾共產黨收買咗

竟然大肆幫抖音宣傳，食住手足嘅人血饅頭上位攞名氣之後幫中共做代言人賺錢賣廣告

今次仲唔露晒底？
全部手足立即抵制周庭，停止課金送錢俾中共，快啲貨金俾共和黨打官司仲好

收皮啦5毛

周庭個腦去咗邊

就算唔講政治，tiktok都係一個降智app

你分化你係咪想輸
講出同路人嘅不是有咩問題
一直麻木亂咁做落去只會變成第二個共產黨

呢鋪好難幫佢兜喎
點解要咁做

屌比樓主fake 9 左
人地講明想知點解Popular, down 黎試，拍完片就冇再玩了
條片仲講Tiktok d 新彊野

玩咪玩 我深黃都有down

證明連登好多人睇完標題就連單照收，好少真係去factchek

呢個post係用黎測試有幾多垃圾傻仔睇標題唔fc

家陣係咪深黃就唔食得海底撈先
黃藍是政見，好味是良知

想点

黃藍是政見 反共是無知

喂呀由上年開始已經成日為呢啲野嘈
7成人見完Title就on99下結論
比人fake左1000次都唔肯用多10秒睇下咩事
7左又要當冇件事下次又再衝出黎

成個民族俾你攪灣晒啦

擺明pr帶風向 一樓開post引一毛出嚟

二樓主係pr請無視此post

唔反共lu, 為咗庭庭決定含淚唞音

周庭bb咁得意都唔反共，點解我哋要

chowting64

我就睇左條片 佢係真文宣,好過你PR好多,收皮啦

周庭都玩抖音
無籍口唔玩了
俾黃衛兵屌左咁耐
已經dl埋原神同wechat

睇標題就算？

寫到咁明顯都以為我係Bot
一睇就知假膠啦

唔理你on9當有趣定真pr ，一樣收皮 低質po

拉

係 好撚柒

庭庭妹妹跳得咁可愛你都話柒
係咪fun化撚

柒就係柒 理得你幾咁可愛

好啦

波大無腦

所以佢算係好有腦

樓主点睇五毛pr反過黎話你五毛

又block一隻，用google翻譯啦

1年前d 五毛水準高好多

依家太明顯

点解block我

拉

屌 用下腦 fc咗先啦on9仔

其實咁明顯假膠
我都冇野好講

5毛post 拉

深黃師

On9 block

連登仔咁多都唔識分曲直

Tiktok 弱智先用
我down國內版抖音d女高質好多

咁我又體驗下美心元氣先

今日好撚多5毛，分化pr post

認真 智商低先玩

係咪中意奶廁所板

國民黨要反攻大陸都要首先進入大陸 明唔明

連仔女神係唔會有錯
我屌曬你地老母

pin 呢個啦

屌你老母睇完條片先講啦，講啲唔講啲

用下個腦睇下內容啦你地班撚樣

樓主食屎狗

Ching撚狗

fake news

拉 垃圾POST

唔睇內容就屌人哋擺警暴片上去諗住reach下其他觀眾層

等我體驗下元氣有幾吸引，所以去食一次元氣先
食完一次我就冇食了

睇左條片先屌啦

呢個post幾好，引晒啲五毛出黎，一野block晒

佢地block埋我了

條片一出就睇左
支持周庭bb

冇block到你

大家明白點解dse個中文咁易都可以有弱智可以fail啦

agger

一次過block晒

樓主好波

為奶共行出左第一步
下次試美團 大眾點評 滴滴

心黃，身體唔係

D 5毛即刻上晒水

你篤尿深黃？

無撚睇片就批評人

佢部電話咁多內部資料

42個盲丙被撚完之後負皮你

一早爆晒啦
日日竊聽hack緊
我諗佢屋企有幾多條底褲 人地仲清楚過晒佢

唔該差佬話爆唔到又信佢地咩

佢熱狗嚟，黃條撚，隔離post狂比人屌
同蟲泰一齊食美心就啱曬

侵仲唔快D禁?

一早爆哂又唔計
香港夠一早淪陷左
咁你又反抗?

你可以睇左條片先
部手機同sim都唔係佢

佢係條片入面有po警暴野落去喎咪盲反啦

仲幫佢兜 唔睇下佢D留言 話自己玩膠測試人地係咪只睇標目 以後個個就可以亂屌人

原來樓主嚟追cm冇睇到個名

奶共了

睇下有幾多on9片唔睇 剩係睇樓豬一個講既野

又玩斷章取義 不如睇哂人地成條片想表達啲咩先

#metoo

見咁多負皮都知

標題黨

其實玩都正常 我地黃絲不嬲接納多元文化

條片咪講左用部無任何資料既手機玩

我夠話你係5毛
我夠話我係侵侵
我夠話我係宇宙人

唔洗fc 都知係 content farm

標題fc師